ERIC 打氣區

5G 不二之選

之前高位入，頂唔順9.33放咗

100蚊有貨

又燈死一隻

20年貨?

唉賺錢靜雞雞咁賺咪好
點解要唱通街？
又燈死一隻股啦連登仔

屌。。。我見冇人講都唔出聲，你條pk

又死一隻

識貨

大家好驚咁

焚我殘軀，熊熊聖火。生亦何歡，死亦何苦？
為善除惡，唯光明故。
喜樂悲愁，皆歸塵土。憐我世人，憂患實多！
憐我世人，憂患實多！

打氣先

差少少挑戰到11蚊

繼續升

ERIC 需要繼續升，唔好比班連燈仔睇死

11.x 卡住左好耐未郁

12蚊阻力太大